觀塘係呢一個月，有冇試過有一日係唔塞車㗎？

多左人放假應該好D啩

冇。日日望住偉業街同觀塘繞道。啲車都係慢行。

痴能線，日日塞。一去到觀塘就塞

都係塞

係彩虹就開始啦
好撚痴線又唔想撘狗鐵

多人放假多私家車仲撚衰
呢個時候就會好多交通意外

成日都喺九龍灣行返觀塘

今日仲塞
阻住人去愛丁堡

條觀塘道拆撚咗佢再起過啦
日撚日都塞

物華街月華街
本身都又窄又多車
呢年幾整路搞到2條線變1條線
仲要比巴士上落客

今晚又塞到仆街